推文被Twitter標記為「事實錯誤」川普指其扼殺言論自由及影響大選 將嚴管或關閉社交平台

2020-05-27 20:58:56
〔即時新聞／綜合報導〕美國總統川普是推特（Twitter）活躍用戶，26日傳出川普2則貼文被推特官方標記「事實錯誤」的標籤，成為該社交媒體平台的首例；對此，川普除稍早痛斥推特扼殺言論自由外，今（27）日晚間再嗆聲若不改善，將考慮強力管制或關閉社交媒體平台。

據貼文內容，川普今（27）日針對自己的貼文遭到推特標記「不實」指出，共和黨認為各大社交媒體平台開始箝制保守派的聲音，若狀態沒有改善，不排除將強力管制或關閉社交媒體平台。

川普指出，2016年這些平台也做過一樣的事情但是失敗了，他不會容許這種變本加厲的情況再次發生，正如他絕不會讓大選以郵寄的方式進行，「那只會變成作弊、偽造、盜竊選票的『吃到飽』自助餐」，讓最擅長作弊的人勝出。最後，川普疾聲呼籲社交媒體公司即刻進行改善。

據悉，川普在美國當地時間26日晚間針對大選「郵寄選票」發表質疑和看法，被推特官方標記驚嘆號並顯示「取得關於郵寄選票的事實真相」，等於指控川普言論並非事實。

共諜李飛飛

yt都係一批評中共就刪片，睇下佢幾時刪埋侵侵同pompeo

終於twitter都玩埋黃標

本地左膠家下開始明麥卡錫係好人啦?
有麥卡錫，仲有咁多紅媒、偽人出嚟猖狂舔支咩